連尼住（連狗）見到牙JOE表態有冇羞愧心？

今時今日都未表態驚咩呀？仲唔認係紅底？

廣告費已袋 理撚得你

牙joe已經痛改前非啦

見利忘義既小人

食屎啦你

樓主又屌到連狗做野

樓主屌到連仔做嘢

咁樓豬你返過去啦

咁都燈到

派錢未啊